Detect landmark
- run file : create_raw_data_new.py để  xử lí data và resize image về 256*256 , và đưa các điểm landmark về đúng vị trí  của ảnh sau  khi đã resize
- run file : FCN_cv_cf.py để train model 
Chức năng các file khác: 
- read_image.py: đọc image trong từng batch_size
- respond_map.py: tính ma trận gauss để tính loss